覺唔覺得帶左眼鏡之後，好多囡囡都靚左？

利申：無近視，問同事借眼鏡，佢二百幾度

朦朧美

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！